仲有冇唔係pay to win既驚

down左隻星宮臭手
又係vip制
腐後儲7000台幣就有神獸
已經好撚厭倦
想長玩姐 係咪咁難

比你做老細營運隻game 你都會搞p2w vip賺到盡

所有華人game外既驚

Smash & Magic
營運hea到課金都冇意義

moba game

This War of Mine

手機出過好多高質單機game
嫌貴等特價先買

但日本SE手遊都可半年摺服
呢個模式等中國玩家都玩到厭時
就會沒落
至少依家香港同外國好多玩家已厭同插呢種模式
當中好多都唔架意一個價買斷game